[牛牛好慘]中國暴牛口蹄疫 已撲殺100頭 網傳推牛落坑活埋片段

據中共農業農村部新聞辦公室28日發布，內蒙古興和縣發生一起牛O型口蹄疫疫情，已撲殺100頭。
繼東北牛羊炭疽病以及全國各地出現的非洲豬瘟疫後，又在內蒙古草原出現了口蹄疫，看來今年的豬牛羊等肉類產品要全軍覆沒。
經濟持續惡化，物價飛漲，估計接下來能捨得吃葷的也越來越少，身在牆國，自求多福。

豬瘟牛疫
下一步禽流感

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

肯定係假啦 病牛都要製成肉乾賣點會埋

牛b死了

牛口蹄疫係真 但段片好似唔係內蒙喎

真係唔好再食牛, d牛好慘

將軍之後下次出足三兩

大豆 牛肉 猪肉 滅國先兆

話喺內蒙爆啫⋯⋯

將軍個塊係豬肉?
屌你講一講真係唔敢食

全民食齋救地球

你冇睇過咩政府埋左 班掘偷偷地返出嚟

睇黎天滅中國快成真

依家將軍 足三兩 可以同時出

贏国人可以進化到唔洗蛋白質lu

欣賞你

牛牛

你熟

100隻拍片埋左佢
10000隻就照你說話做

可能真係氣數到頭了

練定將來推人落坑。焚書坑儒

假新聞 支那係人間仙境唔會發生咁既事